【最新】警方：被捕新巴司機袋中檢獲士巴拿，除涉嫌危險駕駛外，同時涉嫌藏有攻擊性武器

CLS

啱啱商台訪問左工會嘅人
士巴拿係用嚟較鏡
有唔少司機都會袋住係身

是日笑話

班狗真係想玩到巴士佬罷工

唔拎出黎又冇意圖攻擊 黑警真係鳩up當秘笈

底線思維

CLS 少林足球咩

竟然唔係屈藏毒

唔差在告埋強姦啦

新巴做左咩？

痴撚線 香港警狗真係笑話黎

加埋紅官判，司機要坐幾年監，黑警黑司法好仆街

咁大架巴士係條街 洗唔洗告埋阻差辦工

揸巴士都on9,
而家的士9、gogovan都淨袋千幾2千一日啦.

以後個鏡唔岩就劈得車啦
唔係又俾人話危險駕駛

成條路你班狗用撚曬佢啦 都on撚9

黑警做場大龍鳳，之後知道自己7撚左轉個頭又徹控。應該係咁

而家被狗咬，搵邊個被捕者支援組織最好?(律師及其他 followup事情)

好撚野